[剛需唔見左] LP6僅售97伙 開賣以來最差

【本報訊】《施政報告》公佈後首個周末，南豐將軍澳日出康城LP6第4輪開售491伙，受市況波動影響，雖然昨日推盤中過半單位來自新價單，均價較上批平1.7%，但反應不理想，全日只售出97伙，佔推售量不足兩成，屬4輪開售中成續最差。

元朗朗城滙明開放示位

股市大跌，樓市亦趨跌勢，新盤承接力顯著減弱，連大型新盤LP6亦後勁不繼，昨開售491伙只售出97伙，佔推盤量不足兩成。該盤9月初起推盤，首兩輪均即日沽逾九成單位。至於第3輪開售707伙，雖然即日只沽六成單位，但仍多達446伙。
受港銀加息及股市波動等因素下，發展商推第4號價單242伙，折實平均呎價16,006元，竟較上批平1.7%，但似乎未能吸引買家。美聯物業布少明表示，有大手客斥1,800萬元購入LP6第5座1個一房戶及第2座1個三房戶。
另外，華懋元朗新盤朗城滙緊接推盤，集團銷售部總監吳崇武指，項目將於明日開放3個示範單位予傳媒參觀，當中涉及一個裝修示範單位，間隔涉及兩至三房。雖然部份新盤銷情慘淡，但他認為兩個新盤地段不同，難以比較，不怕其他新盤競爭，未影響部署計劃，下周二（16日）開價及收票。
九龍新盤錄大手客承接。佳明集團表示，旗下何文田明寓以招標方式沽出兩伙，由一組客購入，成交價合共7,276.7萬元。單位包括2樓A室及3樓B室，實用面積分別1,310方呎及1,304方呎，均為三房雙套間隔，成交價分別3,540.8萬元及3,735.96萬元，呎價分別27,029元及28,650元。資料顯示，該盤共錄3宗成交，套現約1.2億元。

康城唔計

全香港等緊朗屏滙，6步到西鐵站😘

元朗好過將軍澳？

康城都萬六

和時間競賽，最緊要快

甜甜之前平賣 個個諗住等佢低開掃平貨

新界區 唔計

哭泣吧AA

剛需使乜低開丫

幾錢先算平？

AA：買家回流二手市場

已經賣左成千四伙 今輪差係應該 （好似係）

D人集中買細單位(因為lump sum 平/可以做高成數按揭)
證明左剛需都係要睇餸食飯，太貴根本冇人接貨
剩低既貨尾如果唔減價，都好難賣得哂

剛需突然唔見曬

將軍澳係新界定九龍

新界

d細單位應該會最仆街

唔係剛需範圍唔計

地產佬話九龍

過海最快

我個日唔得閒唔係我都會入兩間

元朗YoHo感覺好過將軍澳

康城集中營 唔計啦～

no la, 星期5,6,日好似去撚咗深圳咁

將軍澳係連班大陸人都唔去

如果多大陸人就唔好，太古都好多，唔通將軍澳又好過太古

你係唔係梅毒上腦搞撚到個人戇鳩晒? 人地依家比較緊TKO同元朗, 你就將個話題轉移去比較太古, 一係你就買撚咗yoho唔想人唱衰, 一係係就係大陸閪, 自己揀樣認咗佢啦, 傻鳩!

如果要過海返工，康城好過朗屏

你條友真係唔識架喎

我論點好清晰，你自己睇清楚啦。

唔講時間, 淨係講車費差唔多貴一倍

咁你不如叫人比較埋和合石啦傻鳩!

將軍澳咪一樣咁多人,入晒伙仲多人

你搞清楚一樣嘢先，康城之後會有自己個商場，基本上會將將南坑口人流分番開，到時tko商場人流會少咗！當然，地鐵都係一樣咁撚多人啦！

但成個元朗得yoho mall一個場叫似樣d，星期六日真係好撚多人架

元朗成日咁多人係馬路行黎行去,但大多數唔係留連係商場,似係周街食野買餸多

一個月前

今年迄今最大型新盤、單位總數2392伙的將軍澳日出康城LP6，今日下午1時截票；南豐發展高級經理(市務及銷售)陳彥群表示，LP6過去兩周累收約8145張入票，以首推487伙計超額認購約16倍，當中A組大手客佔逾400票，預計稍後加推單位將有1%至3%加價空間。

另南豐聯同經絡按揭轉介，為LP6買家提供按揭計劃，經絡按揭轉介首席副總裁劉圓圓表示，上述計劃由經絡按揭轉介推介之特約銀行、金融機構提供；全期為H加1.24厘，上限鎖定P減3厘（P現為5.25厘），即2.25厘，另設1.95%現金回贈。另設高成數按揭計劃，全期息率P減2.9厘，按揭成數高達8成，另設1%現金回贈。

剛需唔見晒

元朗好撚多蝻又雜 一家大細住一定唔會買

講起元朗行街先恐怖，大馬路一帶多人過旺角，仲要好撚多大陸佬食住煙周圍行，大媽周街執貨阻撚住晒

大坑渠果邊星期日真係嚇撚死，係成街蝻周賓賓

雖然話朗城匯好撚近朗屏站
但朝早返工就快逼唔撚到上西鐵

公屋果邊？

黎緊重慘啦 洪水橋果邊同元朗南發展

唔坐西鐵

康城如果有戲院都會考慮入下去 如果唔係我都一定唔會入去 地鐵太小車

元朗食野買野最正都係街邊呀
野食黎講真係一流

以前可能仲好d，依家一條又新街六間台式奶茶，有好多鋪轉咗做藥房啦

元朗整體一定輸將軍澳

但yoho 一定贏康城